Clean the window go outside

黃埔花園男子墮樓亡 疑抹窗時失足 (15:49)

紅磡黃埔花園9期百合苑，下午1時許，一名50多歲男子，被人發現倒臥於大廈對開的花槽，昏迷不醒。救護員接報到場，將他送院搶救，最終證實不治。

警員到場調查，發現死者所住的單位窗戶打開，窗戶有毛巾、清潔劑等物品，不排除他抹窗時失足墮樓。